本身用緊中銀出糧 轉HSBC 定恆生好？

Citi or SC

已轉citi

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁多人citi

HSBC hangseng 都有借錢畀中國
後者都借得幾多

你諗你喇，我就開咗citi

轉hsbc 同用中銀冇分別
我本身用hsbc 出糧，但有時會收到短訊，話$$已由你中銀戶口xxxx轉到你匯豐戶口xxxxx

我諗到的解釋就係中銀唔夠現金，就叫hsbc 轉筆錢俾中銀周轉，再在你出糧果日入返俾你。當中，唔使你同唔同意，唔係有sms通知，你直情唔會知

no, just your company use BOC acc for your payroll

但係佢係個別月份先有呢個情況，大部分都係直接經匯豐入我戶口

都正常嗎？

同樓主情況一樣

citi

會唔會係你公司係中銀

香港金融業早已赤化，銀行或多或少同大劣都有扯上關係，好多更早喺九七前後被中資或同大劣有關嘅華資吞併。
近年香港送中貸款超過四萬億，中資嘅八行五保固然大比例吸水送錢，其他銀行包括滙豐恒生花旗，有邊間冇借錢畀大劣？有邊間冇同大劣有業務往來？
目前最大股東貝萊德嘅滙豐，第二大股東係中國平安，滙豐亦持股八行五保之一嘅交行，滙豐同集團成員之一嘅恒生都有子公司喺大劣。
花旗一樣有子公司花旗中國喺大劣致力發展借貸保險，戰略夥伴係上海浦東發展銀行。
唔好忽略，除咗滙豐恒生用ETC櫃員機網絡，大部份銀行用嘅櫃員機網絡都係中資銀行組成嘅銀通，銀通同大劣嘅銀聯又係策略夥伴。
任何人同公司留喺香港金融體系嘅錢，難免唔變成大劣嘅回血劍，想保住自己嘅錢，有乜好得過跟有先見之明嘅誠哥離岸撤資，一有錢就轉走脫離香港金融體系？